魔法戰爭定係天能嘅時間線勁d

入門級 ：
老母知道自己個仔會係出世前一年引發世界大戰 所以同班姊妹夾定暗殺
但係策劃個時就注定失敗 因為1998 年呢對兄弟係老母學生已經係既定事實

又話連登一號神作

其實冇人睇過